驚下個男朋友會係個花心男而唔敢拍拖

有無絲打驚下個男朋友會係個花心男而唔敢拍拖?
之前個男朋友將我當做後備再想係我同另一個女仔之間揀過. 嗰次之後覺得好難搵到個專一男仔做男朋友.

咁咪唔好拍 咁都要開個post
我三歲飲水濁親驚到我到依家都未飲過水添啦

我唔係花心男，會否考慮

專一既你睇唔上眼姐

邊有得驚咁多

Hi

就算哩刻對你專一，半年後咪又發揮真本性。
花心既人無撚得救

咁都驚真係唔洗拍拖

有好就有壞嫁啦，世界無完美嘅人
基本上花得心嘅都係有翻咁上下外貌或者口才嘅人
你都係中意人口花花或者靚仔姐
悶，樣衰但專一你都唔會睇上眼
所以你應該拍唔到拖

你以為樣衰先會專一
你以為靚仔就一定口花花

我認為出軌係講機遇 當然你鍾意周圍去識人個機會率會比較高
但係有時緣份嘅嘢 就係唔知點解偏偏有啲烏蠅嬲埋你道 就算你點去避免 一旦擦出少許感情 就好容易會有外遇

無錯 根本樣衰都可以花心

樓主一定係又怕事又毒嘅gay佬

屌，搵毒撚咪得

好男人同處女一樣，可遇不可求

咁咪試吓喺朋友圈度搵吓個

愈驚就愈易撞到

正經又老實嘅又怕人悶,咁你玩曬啦！！！

好波 應到好

應得好 打錯字

我地夠驚比你地屈強姦啦

正如綠燈過馬路都有可能車死ga
不過機會細好多lor

所以咪話靚仔 或者 口花花嘅人
口花花嘅人自然係識social,中意周圍識人，flirt 下人
出軌率自然高啦，所以我都好同意你係睇機率，不過口花花嘅人機率大d

樣衰毒撚無本錢花心係人地假設佢有本錢時就會花心，照咁講的話其實世上所有人都係花心
咁樓主又拍唔到拖，就算連sheshe都有機會出軌